出switch新機有咩需要留意

見二手都係二千幾 倒不如自己出部新機
想問下各位ching邊到出抵d同有保證 買果時又有咩需要注意
謝謝大家

諗定一個月後點放返出去

一個月 點解咁講

一個月之後送比我哋

去任天堂講果幾間零售商買

有冇3隻或以上嘅game係想玩？
而家啲game（咩平台都係啦）耐玩度比較低

都係wo 得閒去問下先

諗清楚為玩咩驚而出機
唔係為左一兩隻就出

主要係同女朋友玩 我諗卡比同Mario都走唔甩
ching又有冇咩game推薦 單人／多人都可

都岩

派街坊

overcooked

買完返黎即刻試下舊電有冇問題
我之前舊電有問題 一分鐘冇左兩三%

Overcooked 真係要買，而家買多咗個Dock日日帶返工同同事玩，玩爆完機而家玩對戰，笑到仆街之餘仲增進感情！

好

最後ching 拎翻去換？

係呀 拎返任天堂換
佢試一試就已經換部新機比我
但如果你部舊機有mon貼就蝕左
同埋記住backup啲save

單機Game Zelda 係最基本要買

好 睇下youtube d gameplay 先

買二手啦

買一手買完好快就唔玩

玩模擬器算啦

執定紙皮

諗清楚先
我之前聖誕諗住買
但借左fd個部翻黎
擺多過玩

買左十隻
但冇乜時間玩
Mario odyssey, kart
Zelda
Snipperclips
Arms
角落生物
呢幾隻較常玩

想問下而家仲會唔會dock mode會比wifi干擾joycon問題?

好想玩星之卡比，但又覺得自己玩完星之卡比會機連game一齊放

2手差果幾百

同女玩推薦
你裁我剪！斯尼帕 解難 合作 有對戰mode

overcooked 合作 感情破壞

星之卡比
易上手 一齊爆機成功感大
最好前期唔好召太多cpu 唔係會覺得好易

human fall flat
合作 最好有兩對完整既手制

孖寶奧德賽 可以用帽輔助女友

孖寶賽車8dx 教識左點玩可以一齊連線

12switch
呢隻拎黎炒熱個氣氛幾有用 比人熟悉點用joy con

just dance
放開心情玩 會好high

單機
薩爾達傳說 神作不解釋

獵天使魔女 1 2 動作game愛好者神作

異度神劍2
鍾意jrpg可以玩 劇情 音樂 演出都超水準
系統比較複雜需要耐性

薩爾達無雙 有解迷 需要落指令既無雙
仲有大量角色 服裝 武器可以解鎖

仲有其他推薦
生化危機 啟示錄 1 2
第2代可雙打 有啲刺激嚇人位 可增進感情

pokken
易學難精既格鬥game pokemon愛好者必份
可雙打可網連

炸彈人
少數可以8人玩既game 4人以上分組玩好刺激

俄羅斯方塊
可以下載demo 有得4打
識玩既人可以玩到好激動

星露谷物語
同gba版既牧場物語好似
畫面好啲 加左戰鬥系統 遲啲有得連線

貓頭鷹男孩
開發十年既橫版過關獨立遊戲
雖然係像素風 但睇畫面就知用心 內容都足 抵玩

Celeste
呢隻要係要不停死黎搵方法爬到上山
音樂好聽 變化多 耐玩 ign評滿分既獨立遊戲

暗黑地牢
黑暗風橫版戰略game 招兵買馬砌team過地下城 角色死左就死左 冇得復活

龍之牙z
挑戰迷宮 限步數 要loop到好多好裝備先有機會爆到機

steam world dig2 有小小似洛克人 加左發掘地心既元素

earth wars 低配版朧村正 <-500yen 內容都算多

桑塔：半精靈英雄
用各種變身能力解迷打怪既橫版遊戲
能力變化多 畫面幾好

以上係我首發至今覺得好玩既game 希望幫到你

仲有splatoon2 第3身射擊
武器選擇變代多 仲會keep住更新同搞活動

嘩ching好有心機 梗係幫到

可以點backup save 正常電幾耐跌1%?

連落去任天堂acc 好似係
幾耐跌就睇你玩咩game
之前玩薩爾達唔夠兩分鐘就跌1%

有猾邊間買抵d?

我睇過間間都差不多23xx 如果差幾十蚊冇所謂的話 我諗邊到買都一樣 但我唔知大公司會唔會有禮物送

為玩fifa而買 會唔會好on9
利申:仲玩緊psp

我都係見細舖好似多野送D 但間間送唔同野 好難揀

Ching親身去問？因為我見網上冇乜提過禮物

玩得耐都ok ge

都係上佢地細舖網站睇咋

想問下深水埗 gameclub 買唔買很過？ 白店定黑店。

thx bro

幾錢??

買左薩爾達同噴墨
但淨係玩左薩爾達
應該夠我玩一個月

同囡玩一定 overcook, 孖車

借post一問 買左機2日 個eshop要點入 佢顯示話此地區不能使用 但我已經set左日本 要set埋日文？

但放長假好似好多細舖唔開...

薩爾達 同 POKEMON 必玩
外國網成日有圖串switch無GAME 諗清楚

229x 包貼

你想去邊到買？？我見好多都係 27xx連一隻驚

呢d post通常都唔可以認真傾
連分享有咩game都會負皮

不要太再意

深水埗好似多選擇D
MK就好似好景抵D??
都係純粹聽FD講

好好笑？

Overcooked唔好買碟做水魚

eshop百零蚊 餅帶298

我d fd都係話深水埗買

唔係HK既eshop係咪都買到??
只係無中文版??

之前見到有度2340出機送一隻game或套。算唔算抵？

好抵啦

有無有機既既巴打可解答?

好抵wo ching邊到見到

求名too

要諗定玩幾耐放出去
利申買左二手半年就放左

之前megabox aeon見到

我覺得你睇錯，應該係2340出機再硬食多一隻game(仲要貴過單買)

部機已經封咗塵

所以你想送俾樓主?

switch二手價企好硬
但明明加兩舊就有全新機

無幾耐前喺豐澤買機加kart8 2750 改mo都係3000內 諗住大舖買穩陣啲

最主要係小心比PS4撚串
佢地唔玩 就代表全世界都唔買得

係switch個po同人吹吹下水有條友入黎發癲話垃圾機玩垃圾game
話人中北斗贏卡比呢啲低能game10條街
結果我send呢張圖比佢睇佢就發哂狂咁屌人老母
又話自己理性討論 但就屌happy birthdays係垃圾game dqb2係老任畫大餅
結果佢根本唔知呢兩隻game ps4都要出

連啲game都係
我見日ser炸彈人r有特價
諗住放左隻實體版佢 set高少少賣240
結果10分鐘內4條友add我約交收
我當初首發買果時先308
日ser特價先220蚊到 又唔使換帶 勁方便

唔係講笑，人中北斗真係狗都唔屌

我個fd話買左覺得伏伏地
我冇玩呢個系列唔清楚
不過佢話人中之龍2重製好玩好多

去左問百老匯，而家竟然仲要食骨
要2隻game加個配件包
唔知仲以為返左一年前

跟你整acc嗰時揀既地區,唔係部機既語言,你可以用網頁版上任記改返自己個acc做日文就得

伯母匯不嬲都最仆街
出機去返獨立細舖出啦

係咪set做日本會好d

日本開一個，美國開一個！好似overcook咁，美國賣得平過日本！

thx ching

最好係三個 日美英

overcook 美國eshop真係平好多

唔該巴打

去uny apita啦

acc係咪唔洗開香港？

去黃金既話，唔好去 pop store hk 買

係

終於出左機
今日去觀塘買淨機唔洗2300

想問一下，想係觀廣頂樓個間遊戲領域出機，伏唔伏？見佢好似平過出面少少

Xenoblade 2玩左120粒鐘
Zelda 反而得70粒

觀廣有幾間 我唔係遊戲領域買
遊戲領域條友個樣太串

XB2本身爆機都可能要70粒鐘

都係玩zelda 噴墨 星之卡比 孖車 孖奧
如果鍾意爽快無雙 可以試下火紋無雙
Xeonblade2睇過gameplay如果岩玩可以玩好耐
但呢排都係冷飯翻炒多
如果想玩fifa都係買ps4吧啦

我都諗住買
但諗返起屋企部3ds....

淨zelda, mario, bayonetta, xenoblade, mon hunt加埋都玩到五百粒鐘以上
遲下仲有bay3同真女神
話無games玩封塵既肯定見人買佢就買

splatoon2